{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_002982",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/ami/GM0022122109196/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Elasticated Waist Pant - Black"
    },
    "text": "amiブランドのAMIメーカーで製造した商品番号SS23 / AM3121CL45は、快適な着心地をお届けするトラウザーです。 この製品は柔らかくて暖かいウール100%素材を使用して冬を通して着用しやすく、ゆったりとしたシルエットでどのルックにもおしゃれに演出できます。 表地は毛100%素材で製作されており、洗濯は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。 薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングすることをお勧めします。 ボタンとアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせた方がいいです。 もし毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。 水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。 摩擦により毛玉が発生することがあるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このトラウザーはどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "このトラウザーは柔らかくて暖かいウール100%素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーはどの季節に着用することがおすすめですか？",
            "answer": "このトラウザーは冬を通して着用することがおすすめです。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーのシルエットはどのような感じですか？",
            "answer": "このトラウザーはゆったりとしたシルエットです。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの洗濯方法はどのようにすればいいですか？",
            "answer": "このトラウザーは洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの製品番号は何ですか？",
            "answer": "このトラウザーの製品番号はSS23 / AM3121CL45です。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーの色が薄い場合、どのようなクリーニング方法がおすすめですか？",
            "answer": "薄い色のトラウザーはきれいな溶剤でドライクリーニングすることをおすすめします。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーのボタンやアクセサリーのクリーニング方法はありますか？",
            "answer": "ボタンやアクセサリーはドライクリーニングの際にアルミホイルをかぶせた方がいいです。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーに毛皮や毛が付着した場合のクリーニング方法はありますか？",
            "answer": "毛皮や毛が付着している場合は、取り外してドライクリーニングする必要があります。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーが水に濡れたり汗がついた場合、どのように洗濯すればいいですか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんついた場合は速やかに洗濯しなければならず、裏地は低温で布を覆ってアイロンをかけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "このトラウザーは摩擦により毛玉が発生することがありますか？",
            "answer": "はい、摩擦により毛玉が発生することがありますので、注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 287,
        "QA": 481
    }
}